出面流傳緊假文宣，叫人721去元朗

今朝有人問我721元朗遊行去唔去
我真係一頭霧水
問落去先知佢親戚收到幅咁嘅圖：

我朋友真係信咗哩幅圖囉
好明顯我哋宣傳不足啦

推

對家又做野
有冇sd翻正確既比佢地睇

要加強外部宣傳呀
Fake news滿天飛

我會send返俾個friend

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

其實會睇新聞同FB嘅都知咩事

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

未必個個有睇

加強外部宣傳呀
香港唔係剩係得連登

共產黨真係好驚

我冇野講

核突到呢

係咪對應香討同BK搞呢個？我都好亂

[突發] 元朗鄉黑警告無效！！

以圖搜尋結果

Push

咁我無辦法證實
總之當日集中民陣遊行先啦

Pish

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

搵人整返7月20去元朗撐警，藍屍咁既智慧信都唔出奇

元朗已經有720添馬撐警poster

BTW佢地幾時產生左721天黑會行得完金鐘+入得切元朗既幻覺
金鐘入元朗要坐成個鐘車，車錢又貴，半夜又唔多車出得番市區
啲狗係大欖/屯公check人就gg

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

佢地咁撚想我地去元朗, 就搵一次真係去LOR